山林道果班mk咩人黎？

收錢幫人泊街睇水？

旺角黑布街都有啦,call到黑警黎都唔會做到野
一來無證據拉唔到,二來黑警黎到咪閃人囉,走左咪又係返返黎

咁佢地個模式係點?

去度停部車交匙比佢就搞掂?
比幾錢佢?

btw d mk個look 好柒 情願比人抄牌都唔想放低條匙比佢

比條匙人唔會好驚咩

岩先見到個女人, 一到就落車比匙佢
究竟佢地收幾錢

如果你唔幫襯佢地, 停架車係度, 佢地一路怒睥住你

屌你陀地呀

幾個mk仔 搵張凳霸住個位 見你停低想泊咪走黎開價囉 你泊左佢霸個位唔比錢 咪幫你免費噴油拉花囉 一定係你自己吃虧先

最仆街係d黑警同佢地一伙咁會同佢地講係咪抄依幾部

屌家陣班陀地係你老細咩

次次都記低投訴班黑警

金馬倫里果d其實係咪都係陀地黎?

我都好想知果個位係咪一定搵佢地泊 要放低匙
如果花左點算

集團式經營，個個有哂耳機
唔想留匙就泊美麗華啦
代客泊車揸左個客架車去片之後炒左，一年都唔知幾多單。
同埋佢泊車隊爛左架車你都唔敢叫佢陪啦........

賠

上次係山林道擺低 冇比班mk泊 全條街得我同我個朋友比人抄左 死黑警

咁佢地幾錢泊車
我情願比人320

食餐飯大概比50蚊左右
佢地成日係太湖出面同魚王吹水
至於揸部車出去兜轉大多兜返街尾 (山林道黎講)
冇人就街頭r波至街尾
佢地代客泊車好似晏就先開工

lm學野